Airbnb問題 求救

去到發送申請呢個step 冇啦啦彈左句野出黎話'輸入銀行卡的預授金額' 仲唔比過1.99USD 或者用'對帳單' 有冇巴打識搞?

佢係暫時charge左兩個數去你卡到
你如果有ebanking就上去睇下有無兩個airbnb抬頭既數，但係都要等一兩日先會show出黎
你再去番airbnb打番嗰兩個銀碼數目就完成認證
Btw兩個銀碼數目係美金來，我嗰時兩個都係$0.8x

佢要驗證你張卡，所以會 debt 筆細數先，你 check 完答返佢收咗你幾錢就 ok，之後會比返你

搞掂哂 唔該兩位巴打

巴打

$250 link